年年都有人屌iphone肉酸

最後次次都大賣

燈力全開

全力支持iphone9

你想表達乜撚 係咪你唔撚喜歡人選擇apple

年年都話舊款最靚，iphone4比人話似午餐肉，之後上埋神枱

因為小學生無得換電話
只可以用父母舊機

咁的確舊機係靚喎

樓主想表達iphone係靠內涵取勝

iphone4最靚

肉酸既係炒狗

屌你老母

屌嗰啲人≠買嗰啲人
利申覺得iPhone好撚柒
現XZ用家

補充返先
iPhone 4 去到 5s同埋se都係靚嘅

用開ios部舊機又就快打柴
有得唔換新咩？

XZP開心使用中

自從6開始先係咁

iPhone 6 真係好無美感

同意，當年我都有用iphone4，厚到仆街，好後悔唔揀galaxy s2